保良局訓練營入面, 教畜有冇責任?

眼見學生比人欺凌, 視若無睹
學生同你投訴又唔撚理
家長投訴又唔理

補多句 為人師表 屌你家母

基督書院最有責任

好想知當時成班輪流跪住同佢地認錯
佢地個心係點諗

當左自己係皇帝同皇太后